香港都要俾錢同中國買淡水用, 水價全球最高!!!!!!!!!!!

一家親 ? 慳 d 啦

香港都仲要俾錢同你地買淡水用 , 水價全球最高

中國源頭既眉公河流經去南亞四國 , 你地中國有冇問過人要收錢呀 ? 上次旱災仲要俾四國鬧中國截流

所謂 "回歸" 要收錢 , 別國就 "免費" ,

港中關係唔係"一家親" , 係叫 "唔熟唔食" 至岩

要不是中國，我們那有咁貴既水飲？

唔記得邊度聽番黎

「當一個中國人走埋黎叫你兄弟
，佢就係想搵你做水魚」

明搶你吹呀？

支那